上堂求吹水 吹到放lunch 秒回

請岀招

吹到放工OK?

奉陪到底

巴打返咩工

上咩堂

FTBF

文職絲打

冗到爆

英文 個miss廢到由Sem1到依家都唔想聽

姐係咩 我蠢

天地堂

恭喜 我都想有天地堂 逼自己自修下 我好樂觀

咁我咪陪你傾計囉

一星期三日都係天地就唔會咁諗 爆緊assignment

垃圾HKDI HD聽足三個鐘presentation

梗係走堂啦 仲諗

我都想番番學

Project ？ 一星期三日 嬉戲咩

出到門先發現無帶銀包

你望我好 我望你好啦

咪就係

你應該留埋個腦係屋

我試過閂左門先發現無帶鎖匙 而屋入面無人

出左黎做社畜幾年
番工就係為左生存

忍一時煙消雲散；退一步海闊天空。

能忍父母心安，
能忍夫妻情深，
能忍兄弟義重，
能忍家庭美滿，
能忍鄰里和睦，
能忍心中常樂，
能忍身體健康，
能忍前程遠大，
能忍事業有成，
能忍社會安和。

份工做得好唔開心 ？

屌你啊
趕住出門搵女女點知7撚晒

Individual assignment 番得4日學 三日都天地

日日做冗員
一星期做既野都無一日

我屋企長期唔鎖門 冇呢個煩惱 同冇帶鎖匙呢個概念

搵到幾多

帽事既

無帶銀包就帽我

文層 接近15咋...
貪佢番5日無OT 9-6

今日有我陪你 開心啲啦

依家呢女人就係咁現實 保重
同女女去邊玩

好肚痛阿

每天冗員多一些

去啦

做左幾耐 咪轉下環境囉
其實hea工 耐左真係好悶 就變痛苦
不如做啲多變化既工作冇咁悶

最慘呢份已經係第三份咁HEA架喇

你個系主任都幾仆街 咁排你啲時間

成世要咁過？

痾得多菊花會痛

所以半放棄 已唔想轉工

唔通唔痾咩

唔痾忍到番屋企爆

小女子無能 reg唔到其他timeslot姐 啲lecturer仲要勁廢

份工主要做咩多 咩性質
試下發掘當中趣味

U？我仲無能Ive 仔

打電話約人, 覆email
間中做下word,excel

試下打啲粗口 睇下可唔可以刺激到自己工作熱誠

試過有次好on9咁打左time shit
老細無反應幫我改左咁覆番我

你老細比你更冗

仲要過幾個月睇番先知
柒到爆

諗定中午食咩未
食餐好既

今朝出門口前已經去過啦 肚痾但都要番去上堂

窮L 番港島帶飯

我都諗緊食咩 肚痛無心機諗食咩

番到學校再去

學校d廁所版𠝹蘿友既

放低幾舊金比啊蛇

半樽
考耐力

點解你可以越講越慘
放工通常去邊

我好佩服果d人
我唔得

番屋企做毒毒

去搵"某"廁

上網定打機

做毒L 睇動畫 打PS4 打lol

香港仲幾可有

動畫定動漫？ 海賊王？ 玩咩game

講開ps4 終於解晒人中6 既支線

大能把 不過我又唔中意某 但坐廁真係好污穢

咩黎

講起就搞笑喇
我去過一個本來
全坐 裝修完 一半坐一邊"某"廁

我淨係得gta 同17之前同朋友玩開但依家都少左 各有各忙